{
  "Id": "编号",
  "Image Url":"图片路径",
  "Image url":"图片路径",
  "Href Url":"外链",
  "Sort num":"排序",
  "On sale":"是否显示",
  "Name":"分类名",
  "Title":"商品名称",
  "Commission rate":"佣金比率",
  "Discounted price":"折后价格",
  "Price":"价格",
  "Favourable price":"优惠卷价格",
  "Vermicelli consumption":"要求粉丝量",
  "Sample quantity":"样品数量",
  "Support dou":"支持DOU+",
  "Support directional":"支持定向",
  "Copy link":"复制链接",
  "Activity countdown":"活动倒计时",
  "Name zh":"中文名",
  "Name en":"英文名",
  "Sort num":"排序",
  "Type id":"所属类型",
  "Category id":"所属分类",
  "Description":"商品详情",
  "Created at":"创建时间",
  "Updated at":"更新时间"



}